<resources>
    <string name="app_name">TestMVPDemo</string>

    <string name="movie_list">电影列表</string>
    <string name="navigation_open">打开</string>
    <string name="navigation_close">关闭</string>
    <string name="test">阿卡丽就是登录咖啡来看你了立刻离开家昆仑决理解了框架了框架离开家昆仑决离开家框架昆仑决离开家洛克接口了就洛克接了就洛克就离开就离开,被告人“黑客”杜天禹。截屏图

备受关注的“徐玉玉遭电信诈骗身亡”案即将尘埃落定，继陈文辉、郑金锋等人被判刑后，在徐玉玉案中向陈文辉等人出售徐玉玉信息的“黑客”杜天禹，因涉嫌侵犯公民个人信息将于8月24日上午9点受审，北京青年报记者获悉，山东省临沂市罗庄区人民法院第二审判庭将对该案公开开庭审理。

出售徐玉玉个人信息受审

2016年8月19日下午4点30分，刚刚被南京邮电大学录取的徐玉玉接到陌生电话，对方称自己是教育局的人，有一笔助学金要发放给她。可她并没有想到，这通来电是从江西九江一间出租屋里打出的。随后，徐玉玉拨打了“教育局”提供的“财政局”电话，按照对方以“激活账户”的指令，将准备交学费的9900元打入了骗子提供的账号。

发现被骗后，徐玉玉万分难过。当晚，在报案后回家的途中，徐玉玉突然晕厥，不省人事，后经抢救无效死亡。

徐玉玉的死引起了巨大的社会反响，最高检、公安部联合对该案挂牌督办，后陈文辉，郑金锋、黄进春、杜天禹等人被先后抓获归案，并被检方起诉到法院。

8月4日，临沂市罗庄区人民检察院就杜天禹侵犯公民个人信息一案向罗庄区法院提起公诉。经审查，罗庄区人民法院于7日立案受理，并依法组成合议庭审理本案。

公诉机关指控，2016年4月初，被告人杜天禹非法获取2016年山东省高考考生个人信息64万余条，并向陈文辉（另案处理）出售考生信息10万余条。陈文辉利用购买的上述信息实施电信诈骗活动，造成山东省临沂市罗庄区高考考生徐玉玉死亡。

今天上午9点，杜天禹将在临沂市罗庄区法院第二审判庭受审。

贩卖十万余条高考考生信息

今年19岁的杜天禹，家住四川省成都市，由于从小爱玩电脑游戏，杜天禹对于计算机信息安全方面格外的感兴趣，自学了不少编程知识和“黑客”技术，靠着自学，他成为了一家公司的渗透测试程序技术员，“职责就是测试网站的漏洞，提出修复建议”，每月工资六七千元。

杜天禹业余时间经常在搜索一些网站，测试对方的“安全性”，一旦发现漏洞，便利用木马侵入内部，打包下载个人信息、账号、密码。杜天禹无聊的时候 ，为了练手，也会浏览一些网站，查找问题。而获取到山东考生信息就是杜由于陈文辉购买的个人信息主要是山东省高考学生信息，这导致受骗者绝大部分是徐玉玉这样的山东籍高考学生，

据了解，在徐玉玉案中，个人信息遭到泄露是造成徐玉玉诈骗致死的重要原因，但由于涉及的罪名、调查取证的进度等多种因素，杜天禹侵犯公民个人信息一案因此才作为独立案件单独移送起诉。

此前在接受北京青年报记者采访时，杜天禹说：“我喜欢乱花钱，工资不够花，无意中发现个人信息可以。但万万没有想到，却因为自己一时贪图利益的行为，夺走了与自己同龄的徐玉玉的生命。”

徐玉玉家人称不会去庭审现场

北青报记者联系到了徐玉玉母亲李自云，李自云称家人还不知道杜天禹将受审的消息，她表示不会去法院等候判决。对于这个徐玉玉父亲“最痛恨的人”，李自云说对判决结果没有太多想法，“公家判就够了”。目前，徐玉玉姐姐和父亲已经离家打工，只有李自云独自在家，她自称身体状况不大好。对于以后，李自云也只称慢慢看，暂时还“说不清”是否需要社会捐款帮助家人。

不久前的7月19日，“徐玉玉被电信诈骗案”在山东省临沂市中级人民法院公开宣判。主犯陈文辉犯诈骗罪和侵犯公民个人信息罪，被判处无期徒刑，剥夺政治权利终身，并处没收个人全部财产。其余6名被告人因犯诈骗罪分别被判处3至15年有期徒刑，且被并处罚金。法院还责令各被告人向被害人退赔诈骗款项。

一审宣判后，第一被告人陈文辉、第三被告人黄进春和第五被告人陈宝生3人不服一审判决，以“量刑过重”为由提出上诉。山东高院8月7日通报称，山东高院已受理案件，依法组成合议庭，将进行二审审理。

文/本报记者 李铁柱 郭琳琳 实习记者 郭佳丽（原题为《出售徐玉玉信息，19岁黑客今受审》）返回搜狐，查看更多

责任编辑：任业刚 UN879天禹在测试网站漏洞时找到的。利用网站漏洞获取到权限后，杜天禹在数据库中找到了山东高考考生的信息并将信息下载。

杜天禹把“黑”来的个人信息，比喻成“战利品”，每当将战利品收入囊中，他都会很兴奋。有一次他在网上的一篇文章中得知这些信息还可以卖钱，于是开始在网上贩卖这些考生的信息。去年暑期接近尾声的时候，陈文辉与他取得了联系。在和陈文辉的交易过程中，杜天禹贩卖了十万余条高考考生信息，获利共计一万四千余元</string>
    <string name="doudou">我是豆豆的美腿</string>
</resources>
